枝trumpet D制卡死左

如題，點算好
今日問過整樂器個邊話收$500
有無辦法自己搞掂

無端端卡住定點

太耐無用

求救

push

落油浸下佢再試下郁 唔得就尖沙咀通利啦

你點都要比錢買枝油喎

沖左水再浸 好似係

係咪點都唔可以自己搞

我幫你搞搞 好易搞

可以點

支valve上下蓋都扭得開?

落D油應該就郁到

同埋set calendar提下自己唔吹都得閒扭下D蓋同掹下D管

長擺之前幫valve落油,幫slides搽grease